[PolyU]有冇人讀過BRE549依科？？？

有冇巴/絲讀過依科？
個lecturer唔識用blackboard, 又無email handout過黎
感覺流流地